(急) 24點前邊度有花灑買

急 有酒

Donki

日本城

donki有無花灑買 真心問

咁夜都未收? google過好似收哂

上個月見過有

幾日前喺尖沙咀嗰間見過
無記錯嘅話

出緊尖咀donki 感謝

唉 得個花灑頭 無喉

咁夜，啲五金舖都收晒工

廟街夜冷可能有

lm，仲難過上次花之戀